{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57481&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원늘푸른펜션"
    },
    "text": "当宿はヨーロッパ型木造建築物で、広いバーベキュー場を保有しています。 周辺には順潭渓谷や三富淵滝、労働党舎があり、見どころが豊富です。 入室は4:00で、退室は2:00となっています。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車場やペンションの送迎サービスも可能です。 ただし、最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者やペットは利用が制限されます。 また、火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 少しでも情報が変更になる場合がありますのでご注意ください。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は4時です。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の退室時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "宿では無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿の客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には順潭渓谷や三富淵滝、労働党舎などの見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "宿ではペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの利用は制限されており、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "宿に送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、宿には送迎サービスがあります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "宿では火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、宿では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿ではゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "宿ではゴミの分別をお願いしており、指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "宿の料金はオンシーズンでも変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "宿の最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは保護者付きでなければ利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者やペットは保護者付きではない場合、利用に制限があります。"
        },
        {
            "question": "宿の建物はどんなデザインですか？",
            "answer": "宿はヨーロッパ型の木造建築物です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 434
    }
}